2019倚天屠龍記 (177) TVB 星期一至五8:30pm 請支持6/9遊行 ! 不散！！

公屋妹復活
主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

祝緒丹whatsapp sticker
by 天野秋

by 祝祝係我老婆

陳鈺琪whatsapp sticker
by 琪琪特穆爾

by 一見鈺琪誤終身

又#2

冇人開po

你1001嘛, 依家規定係咁

勉強巴

冇雀魂

敏黨萬歲，千秋不滅！

想用呢兩張留名好耐
撐69

上個post我#3

愛蛇唔打算訓

炭巴

img]
祝緒丹宇宙第一

100分吊命

100分

你訓醒？

祝緒丹宇宙第一

我好似中招咗香港腳⋯⋯ 點救？

bot

好似要切

我諗緊我係咪要開 又唔知你地會唔會都準備開 然後一直等

大巴

拿

有咩特徵？

搽cream
See doctor

1001唔開仲好講

又尸山山 口匚口口口 口匚口口口 口匚口口口 口匚口口口 口匚口口口

影比xx大xx睇 佢幫到你

唔好

只要開 不要等

唔肯定

dybala

N巴

上網search

耐冇追po唔知嘛

搽 腳癬靈

標準答案

愛膚堅

又屈

要下星期

下次開

所以幫你開左

秒殺

臭同有啲痕

三麻？

訓了, 聽日作戰

似啦

初期應該易根治啲

消毒Cream?

佢可能建議唔好醫

好啦 咁聽日再打

trust

唔明

你腳膠

呢段嘢似系統程式喎

公主巴

可能要好夜 你地玩住等

藥膏？

唔好聽N巴講

佢成日影自己隻腳sd出黎

典型連登仔答覆

係，萬零果啲有得買

又話訓

大把貨

開連登開post求教

唔識買

有洗乾淨同冇洗乾淨嘅版本

冇士亠罒氺𧘇arrrrrrrrhvdynbfrybddhvsfvcxgvv xf

win win

你呢

個口好臭

我男人腳

典型係答"用愛膚堅喇"

勇者係咁洗啲污糟水上身
我依家都唔信你啦

121211122211212121212
電腦緊係2進制

好驚

jjfunvtubcdrjbcxetjbft#rygg

成日？

氹我訓ok?

佢咪玩開男人腳

咁㗎咩 我玩下咋 唔好唔信我呀

變香港口

快D燒晒D鞋襪

我唔係好熟電腦

做香港人

講粗口

肯訓未！

亂曬碼

捉到晒 搵人cap低bot啲證據圖

我都唔係香港⋯⋯

訓啦㭍頭！
我都訓啦

咁呀？

正

咁不如你唱嚟聽吓

呢位 ching 已經退而求其次
1變4 4變12 來到這禮拜更加諷刺

唔準咁惡

早知唔玩

你水洗唔清

愛龍一齊氹me sleep

你又有香港腳？

等俾人jer

連你都屈我

冇

你m底係要惡啲

豬腳

溫柔啲
唔凖咁惡

你真係氹
仲要同deedee相同字眼

No
我BB嚟

你比佢玩過

祝粉留名

佢想睇你對腳

琪巴都一齊氹

唔好再jer la

都未肯定係唔係

唉勇者巴
一早叫你唔好咁高調
依家死火喇

抖m BB

抖音 BB

洗同唔洗有分別？

夜媽媽又上黎發癲要人氹

冇乜好睇

好啦 我訓啦

郡主都氹

唔好睇

氹你老尾

要nice d

我會挖個窿 埋咗自己㗎啦 bye bye

NICE你老尾

Bye Brave Bro

咩相？

咁我都訓

Nth

大家goodnight

Goodnight

迷信黑腸會得救馬杜迪
無KANTE既

琴晚叫左你地敏黨買土耳其啦

連意粉都贏緊三球訓覺先

各位早抖

忍唔住又睇多次我敏後面啲戲份
我敏真係太正好唔捨得
兩份歡幾時出呀

我敏世界第一

終於飲完 回家 聽日見

兩份歡
FAIL

屎妹

屋妹

得兩世歡

落BAR飲??

手下留情

好

發覺你成日都fail 敏黨之柒

yes

點樣成日法呀呢位黨員？

頭先另一個fail
應該認錯人
早啲瞓啦

大腳解圍好波

認錯 Kepa(迷敏)

終於番到home

頭先你呢位敏黨話鐘意敏既婚紗look
臨訓前放多幾張
順便幫大家聽日打打氣

嘩，仙氣到
要save了，謝謝

聽日大家都加油

敏黨早晨

嗱兩世歡呀
我敏世界第一
敏黨萬歲

雞柏你唔駛訓？咁早

佢痴撚線

早晨

早晨～ 若迷Lm

若黨早晨

好想變成祝祝部相機
咁祝祝就成日對住我錫錫

lm

敏黨早晨大家今日加油啊

顛佬黎

敏黨萬歲，千秋不滅
早晨早晨

兩世歡幾時有得睇

點解好似好模

聽聞兩世歡，敏敏一人飾演兩角

好像係

Morning

良心av網站

有ban圖 -,-

大巴早

咁早呀dee dee

你地今日幾點出發

果部機唔係祝祝架，係我架

敏黨有冇多人咗

同
同鈺琪去築地食嘢

有

Btw今日大家加油

應該每日都有新黨員

各位早晨

唔會有人退出

準備行人

我不要黨員退黨

敏敏
好可愛呀

大挪移退出左

出門啦撚樣

要晏啲先趕到去

點解

我都係，係公司

又要出動阿寶

想轉黨， approved

佢自己發皮4 退出左

你迫走人?

我無迫走過任何人

幾時既事

琴日定前日

一日敏黨，一世敏黨
唔會轉

歡迎你初入若黨

但大巴仲有留言架喎

負皮你

見到你地咁嘅樣我都退啦
不過心繫敏敏
決定少上水就算

發生過咩黎

有冇講原因

都係鬧交

咁樣即係點樣
小朋友齊鬧交？

三日一小吵，五日一大吵

免傷和氣
大家都係愛敏愛若之人

我都返緊

訓醒最期待就係見到敏敏❤

芷your 保佑大家

這世界没有和平

同邊個

做乜野

私怨無計

若黨

唔好檢舉人啦
人哋都係一心向好

退咗黨？

小學雞咩
三句唔埋兩句就鬧交

come back home~~
baby come back home

我永遠愛我祝

屋妹咪屈
我冇退到

好好笑？

元老

從來冇退過

型到 你有無瞓多過兩粒鐘

佢點解針對你

唔知今日會唔會落大雨
唔想淋到濕晒

錯
係同0 EQ 方丈級方丈 風左使嘈

好似會派姐會

佢玩吓啫

屋妹很喜歡玩樂

第一次正評你

得7500把
如果落大雨點都會淋

自備啦呢啲

你明明同左使鬧大交

仲話嗰個白卡佬唔係你
想睇你著住件卡通雨衣

食花生是必須的

都係自備穩陣

你不如試下退

純粹cut 10連冇惡意玩下
風左使就發癲過嚟咬人

然後仲話咩放過我仲駁嘴

勁人身攻擊咁

我仲唔屌7佢

屌啦

依度大家平起平坐

憑乜覺得自己高級過人哋

想陰我

入黨？

歡迎加入若黨

搶人可恥

不過煩膠大挪移真係退左黨我都不惋惜嘅

你都未問人地係鐘意邊個可能諒黨呢

你傷我的心了

你哋幾時鬧交嚟
佢都有瘋狂追擊我囉

讚成

無可能 一定見到我若
美若天仙先入黎

唔好咁講啦
你會傷到佢心

唔洗搶

6月9日 反送中大遊行 現場報導

#352 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

好滾動
澳洲有超過4000人集會支持香港

見到我敏先入黎架

咁鬼白既你

You Bad Bad

嗚嗚嗚

出街嘅朋友請帶遮 擋太陽好落雨好

好波

不自量力

唔好喊啦

不過小心拮到其他人

好啦

[url]

見到我先入黎

走喇你

轉黨啦你

不過無論咩黨都好
今日大家都要小心

除咗風左使,祝佢俾媽咪面藍毛毛s用pat pat撞佢塊面

我心不會變

拖緊不放

大家都要小心

每日都問你一次先

吓 咁唔關敏黨事做乜要退

拖緊敏不放

佢一向膠

淫敏 斬 趕佢出敏黨

拖埋你

一齊做敏黨

你咁訓法唔係辦法 返幾粒鐘

冇退過

都係不會變

咪惦我
你就黎全宇宙都無fd

咁都淫敏

你走唔甩

@無忌弟弟 拖返你隻狗走

=3=

你淫

我係唔會淫敏

你滾
敏黨無你呢d人

遲去冇得拎了

你接受

你都唔係敏黨
你無權話事

咁多位巴打 打算幾時去

咁都唔可以縱容呀
你走

what time is it?
330pm

我點解要走

你唔走 香港無得救

帶雨衣

你地好搞笑

好喇，咁我走
香港有得救

挽留

起身嗱

搭船過海中 一陣見

走一陣

係出邊了 熱到痴線.....帶多啲水

Byebye

DeeDee今日有無保留？

無所保留！

喺遊行其間大叫我敏世一
諗唔諗得過

講笑

今天的你沒有極限

做多左
敏在我心中

好啦，有咩事 今晚12點見

rubbish

引戰

垃圾係指你講得出做唔到呀
垃圾

番黎

香港無救啦

靠大家喇今晚

Agger

香港人算啦
大家等泛民狗大台篤灰啦

收到風 牙琪牙丹都去遊行 各位手足gogogo

大巴出唔出

準備出發

小心奧巴

巴士好多人好似 留意公海po

留意緊
銅鑼灣已經出唔到

金鐘都塞死左

邊度都應該爆人

ching whatsapp 用祝祝叫d 未出既人出黎

請善用東區 需要都幾多人 記住帶水

沿途好多白衫

我黑

收到wind敏敏已經出發左
大家跟住

天后塞人 自己搵路行

敏黨！

過海，啲人講搭船過去

已經係天后 我講行過去維園塞人

加油擇巴

你出左未？

準備出， 真係一件黑衫都無

天后站都爆人啦 巴打們 炮台山北角行過嚟啦喂

一街白衫

6月9日 反送中大遊行 現場報導

#3179 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

逼到仆街

天后站望向泳池位就係咁

誓死追隨郡主娘娘步伐

太熱了

全力追隨敏敏

冇所謂啦咩色

無所謂喇
著乜衫都好

成條街都白色衫
好壯觀
香港人加油

目標一至

天后對出英皇道已經企滿人

搭緊車過海成車爆晒
紅隧站好多人排緊隊上唔到車

唔好搭車啦 一係地鐵行東面 一係坐船去東面

其實好滚動
我喊左

教主喊包

出嚟拎遮 想落雨

見到咁多香港人都願意出嚟真係好感動
我真係好愛香港

男人老狗喊喊喊真係影撚衰晒

已帶用了十年的黃傘

正評

香港人加油

死gay佬

有冇巴打已經到咗

唔理你

死基佬

仲係公司
要5-6點後
加油呀大家

mk太多人 轉唔到車
我改紅磡碼頭起北角先

去

宜家搭船應該係最好

天后啱啱開路

地鐵係咪唔停灣仔？

公__妹復活
出去打倒公__妹

我都要1615先收工
之後再去
加油咁多位

整咗屎水彈未

投石車呢

齊呀

屎尿屁齊？

倚天劍都帶埋

乾坤大挪移心法呢？

係無忌dee dee到

條pk收埋左

掏龍J呢

人人尋找快樂園

喺添馬公園

無煩無憂那樂

仲喺天后

荷蘭巴

係灣仔

屌你老母
2點係維園 依家都仲係附近
開路啦仆街

收工未

垃圾黑警

灣仔 開始行

去遊行

聽講依家好多站都唔停

係 記住帶遮

Ft/Pt?

慣咗就得
我都係每日訓3、4個鐘
放假先訓6個鐘
慣咗就無野
朝早洗個面就精神

我都係P月中先有更

破咗以往遊行人數嘅紀錄未？

挪移巴

有無人諗住直接去金鐘 政總嗰邊？

你直接去草地果度?

睇下嗰邊咩環境先

聽出面人講 好似落雨 要帶遮

維園草皮唔好黎
好塞

應該去政總

食埋tea趕過嚟

直接去緊金鐘

好撚熱呀 好想去旅行

芷your學而時習之

有冇人認得佢

撐埋今次先去

唔認得
但張圖

維園幾粒鐘未行過

唔洗理佢

頂仆街 無著白衫

我著左全黑

著咗啡色衫

全白，咩白
帶左兩套衫換

咩色衫都唔緊要
最緊要目標信念夠堅定

到時個個望住我 有啲尷尬

點撚算 好老尷

你都好啲 有黑色衫

唔緊要啦 做焦點咯

黑衫夜晚著

鬆dee加油

香港加油

有無手足而家出去接龍尾

係政總

仲有冇位
塞左係金鐘太古廣場

一條冷行到灣仔終於

色盲著左次深藍

行緊 繼續加油

內街都多人

敏敏幫各位加油
勿丁

Assemble

敏敏隻右手整唔到喎
不過加油
敏敏之力

政總 行左包圍rehearsal
去左添馬公園海旁坐緊

政總 行完包圍rehearsal
去左添馬公園海旁 坐緊

去咗草地到

加油

點解我聽到有人講熊熊聖火

聖火令喺邊

@會員無忌弟弟，@光明左使

岩岩去完sogo龍尾

hand機 留左3 個言

我見到個肥仔 長髮
著深藍 添馬公園

咁多位巴打絲打加油我屋企人唔支持所以我只係可以瞞住屋企人行到依家其他要靠你地啦

係示威區啲網絡好差

我都係，明天話夜晚約左人再去支援

太多人係咁

今晚都唔知個事態發展成點

留低嘅巴打加油
我都要走lu

唱完今天我之後散水
販民狗做得啲乜

但仲有好多人去緊政總

頭先行到電話無電
我都返左屋企
大家繼續努力

有無人會夜晚再出 or stay到好夜
純問

行到大公 仲逼爆人

係咁俾人噓個大電視

Ys 噓緊

宜家去咗食飯，一陣可能返去

我食完飯會返去

不反對通知書去到12點，大家小心d

返左屋企諗緊出唔出
我個fd夜晚唔出
唔想單機

頭先行炮台山出發然後啲死公安夠膽死放個路口仔比我地過仲要啲棚架係放係路口仔上面封撚住條大路自己成班公安係度企唔比我地行真係搞到好火

我係維園出，成個鐘無侑過

做乜唔打柒佢

12點後開始危險，手足記得保護自己

若果有手足用左八達通、無帶口罩更加要小心，不要沖太前，我相信今次係長期戰，返屋企帶散紙、口罩再出都未遲

開路啦屌

帶齊 應該都係企最後排

無丁但我見夾到有溝好滾動

你喺邊？ 想知你係點樣樣

基佬黎應該

夜晚開始要小心啲 啲黑警開始亂嚟

3點幾到維園
而家先到金鐘
好撚餓

7點行到而家 到灣仔警署

海富嗰邊要小心啲

食左野先
唔食野邊有力氣打持久戰

附近係咪得m記
其他好似收晒

大快活，不過應該無晒野食架喇我估咁多人湧去

仲有kfc 米線陣

吉野家

你哋相遇

瘋狂追擊

六大派圍攻光明頂

現實大戰

我坐多一陣草地就走 加油

辛苦各位勇士
小心多倫多速龍

人在海富

宣佈左有103萬人
香港人好波
繼續加油

約見未

我回來中

應該唔止

肯定唔止

第一次見咁多人喺條街

出黎搬下野咋下話
民陣販民狗唔會做啲咩

總之一到十二點打後 各位小心

12點後各位真係小心呀

因為家人反對已離開，無資格叫大家沖，但希望要保護自己的家之餘保護自己，我明天會再來(如果仲有)

啲人話準備衝立會 你哋小心啲 黑警準備做嘢 我費是怕家人擔心 我離開咗

加油各位 謹記安全

唔緊要喇，星星之火可以燎原
繼續在場既人要小心，加油

加油 萬事小心

頭先我都係海富
跟住去左中環對面大家樂旁既m記食野
條龍排到出出面
聽前面個人講排左1個鐘

屋妹要小心

食野個陣同台3個人
2男1女都係巴絲
見到佢地上連登

坐埋一齊個男女唔知係咪couple
個女係咁show線仔搞到我

在場中大部份都係連登仔

未

屋妹走唔走？我仲係海富下面

奥巴小心

我入左政總 未走 留到尾

sorry all
我都離開左了
聽日收工睇情況過黎支援
仲留守緊既你地加油

開始趕人走 你哋小心

yes所以d人 入晒 政總

休息下先

[]

報平安先
鳩坐 都係回家算數

而家話等12號

9點走左103萬又點 12號都係照過

而家唔知邊句真邊句假 係咁散播謠言

都好過咩都冇做過嘅

香港人力量不容忽視

若迷

啱啱用cambly練英文同我個加拿大老師講逃犯條例
應該好多外國人唔知咩事

坐到12號

聽日林鄭咪又係話市民對逃犯修訂條例有誤導先會出黎 希望大家明白

靜觀其變吧

都係有種雨傘既感覺

有好多外國媒體都有報
宜家唔知最快聽日都會知
加油

阿爺落咗order，佢無論用咩藉口都要過

7分1人口出黎反對都冇事發生應該係第1個地方係咁

仲有心情po相

今日真係無心情

我係天橋上面

好似仲未有行動 齋坐 繼續和理非

呢個結果真係好打擊香港人士氣

唔記得買水

100萬人都無事發生聽日繼續番工都幾難相信係其他地方見到

一次又一次失望

我呢邊有成箱

其實100萬有咩意思
會照開法照過 冇更進一步行動都唔會有叫價力

屋妹你會唔會繼續留守

肯罷工嘅 有幾多真係捱到落去

中國三十年前用坦克車車到自己的知識分子變肉醬，第二日話無流過一滴血，有乜未見過

返到屋企 繼續做鍵盤戰士 關注消息 幫得幾多得幾多

會呀

一陣出去拎

只有罷市罷工罷課先會有機會

記得補多啲物資
同埋揾定廁所位

其實好難，要一齊做先得，得你一個咪立即炒

因為香港市民每個人自己背景都有唔負擔，所以佢地最多都係同你遊行
如果真係有進一步行動佢地未必會參與，咁樣亦都間接造成香港係死局

話就話人數多過傘運 但凝聚力好似仲差過傘運
Sad

十號波第二日都係要返工返學
有時笑笑下都幾想喊 好陰公

一鼓作氣，再而衰，三而竭，今次真係要當係最後一次

Full Armor 公屋妹

撐

屋妹加油

投屎車 are you ready

屎尿屁ready

矛問題

留意到政府出左聲明

不會妥協

一百萬人都唔理，香港政府

頭先有條友企我面前望左我好耐
係你邊個黎

香港真係假民主社會黎 林鄭我屌你老母

民陣手上有成百萬人在手, 咩都做唔到, 政府睇穿香港人個底線, 唔理係正常

個完字真係寸過馬撚

屌你老母林奠

仲話香港人今日和平示威，行使權利

今日遊行群龍無首
淨係鳩行
唔似雨傘果陣咁
時間耐咗就冇咁大影響力
星期三都係會通過

捉晒係度傳個啲人放晒上前面先

你估啱呀

後期個種無力感囉

咩無力
係嘉年華
今次仲要泛民搞
成個運動會加速萎縮

真心講句唔死人都唔會推翻到

真理
不過今次無乜可能
無人Lead又中二病又和理非非

唉

講真有人做死士都未必得

你著到咁揚，點可以唔望你

正解，衰啲講句，唔死人班港豬只係繼續遊行今天我

講真，唔會想見到死人，但係政府知你地底線，好難打

死人都會話個別事件，好輕微
依然漠視民意

問題係真本土已經burnout
得番班販民
比你人再多
你都係唔會有抗爭既諗法

政府知己知彼啦，俾你行都玩唔出咩花樣

比你吹到個人數咁多有撚用？
三百萬人好未？
咪又係全部綿羊
今次仲要有咁多普通市民
出黎行完就算架啦

中共一個order>>>>>103萬香港人

唔衝擊整係尻行係唔會成功
有人出黎做死士 但又唔係個個支持 反而會屌返個死士轉頭 今日已經有識既廢中廢老出左去遊行 但係屌尻啲人佔領/留守政總 呢個社會充斥住太多呢啲人

就算有人死 香港人加大規模對抗 香港仲有駐港解放軍 一出動只會有更多人坐監甚至傷亡 但係政府係唔會理你 好大既無力感

始終香港人無本錢放底身邊所有野同你打依場咁大既仗

個彼已經比人篤灰篤死曬
販民狗搞民主運動搞撚左咁多年
都仲係係到攞人數打飛機

香港人

你又諗多左啦
解放軍唔會出手
一出其他國家真係理直氣壯

12點先嚟沖

RTHK有直播 金鐘準備清場？

中國最叻用不干涉他國內政呢招

個阿婆好努力

沿路啲咪同台，完全唔想響應佢哋叫口號

各位勇士加油
記得小心安全
雞蛋推倒高牆
唔係一朝一夕
堅持唔會放棄
理想終會實現

air?

所以攞紙合法遊行
叫你點行就點行同封路根本玩唔出啲咩
合法遊行啲人係會怕唔會敢再激啲

政府更加唔會理我哋

想法太樂觀了

有無巴打衝緊
小心啲

仆街，一堆比人捉住

點都好, 出面巴打小心D, 唔好比人拉呀

小心呀 @公屋妹

仆街 屋妹有冇事

得閒上個水報平安

i mean 如果可以做到類似佔中咁樣持久作戰一定遲早有效果嘅如果只係得一晚，甚至因衝擊而被清場咁就可惜左100萬人嘅努力總之唔好爛尾

你仲喺唔喺現場
你都小心啲

Sorry
唔會有可能
無人組織

唉民陣一早話散 band
咁我地點算

唉，有人唔沖

射左 催淚彈

屌 黑警亂鳩咁捉人
仆街

小心阿 好撚多速龍 cid帶頭盔

見到，小心

防暴殺到，走先呀！！

我走緊 聽到個白衫話大隊拎緊裝備

走先啦ching認真

平安無事

有無相睇？

好多苟賊係立法會嗰邊
唔好衝立法會住

添馬果啲小心

唔好放啦

見唔對路就走, 冇謂硬碰

被狗拉咗幾個

啲狗勁撚仆街 45個夾手夾腳拖啲手足入去

班黑警一早準備好晒

速狗到左，睇路

劇本一早寫好

聽日星期一要開工 有過佔中經驗 正苦點會咁易妥協

所有嘅底牌都一早show哂出嚟 沖得嗰啲都入哂閘

大家小心

仲留緊既手足真係要小心

no

睇正你11點幾啲人走左一半先嚟發聲明回應
根本plan好晒 戇鳩政府

在場巴走喇
盞畀人捉
留得青山在呀！
啲狗上晒架餐喇

睇緊直播
小心啊

真阿

千祈唔好落單

真係....好過作無謂犧牲 見到啲人比幾個警犬又鎖又拖好心酸

點都支持左先 我呢啲喺屋企睇直播無資格叫佢哋走
小心呀

cctvb 張家灝正死張狗
作為記者講野咁撚仆街正走狗

見到大多數後生，勇字當頭
唉，雨傘仲未吸到教訓咩

唔好貼任何相呀

一定係幾隻狗咬一個人咖啦，其他人就顧住自己散，無拉住

貼現場環境啫 無其他意思

始終香港人唔係經常有武力反抗
唔同烏克蘭呀

真係好痛心加憤怒
同5年前好似

啲警犬憑咩做香港人
為左份工咁冷血對待自己人

唉，其實都係無野改變到

總有人想拎鐵飯碗

未走 但暫時唔講太多

928已經鬧過，依家係對立身份，破壞公安都講得出，不過直接轉晒做公安牌算啦

好，自己小心就得

民陣啲撚樣又出番黎

俾人送終就有

屌佢老母

烏克蘭 襟返低個警察 其他人驅趕返警察轉頭

咪就係
眼見啲學生細個自己都咁堅持留守
我好自愧不如

一切小心 take care

始終民族性唔同

龍和道開始有人掟野

仲係出面既ching 小心!

香港無得比既

屋妹要控制自己同小心啲呀 唔想無左你

睇住呀

啲人話龍和道轉彎有好多磚

之前出面D人話睇大陸劇就奶共, 你望下影視台其他POST, 有邊個比得上我地咁愛香港

興趣同現實係兩回事黎架

Push

除咗marvel post 其餘嘅都係講返電視劇/電影內容

咪就係

@奧邁古陎 @公屋妹 @無忌弟弟 報平安吧

im ok now

good luck

位置喺邊
班狗仲野喇

有人出槍

有長槍狗
膠彈呀！

好驚巴打唔好有事

催淚彈

弟弟見到報個平安

我上車走左了

冇事就好

我見海富越嚟越多軍警 沿住海旁走去灣仔/香港站

弟弟會唔會係最勇武既港女

絲

[member]fs

岩岩速龍衝兩波我就淆底走左

依家都未知佢係男定女 今日出得黎嘅都係我心目中嘅英雄

而家仲差無忌弟弟 報平安吧

班含家鏟好撚狼 舉棍沖去個迴旋處位 我就入返中信

你乜都無捱到咁耐已經好好

唔好呀，仲未45集咖，唔好有事

係，大家都等緊你

弟弟仲喺現場？

速龍打開單對單

Deedee

班警犬無人性

唔捨得呢度啲人唔想咁快45集

你都好癲 手無裝備照衝 同佢哋博

deedee會唔會就係灰衫

今日行行下，我都眼濕濕，好感動有咁多人

記得用乾坤大挪移吖

我唔敢衝 我係後排咋 係佢地衝

遊行真係好多一家大細 老老嫩嫩

Deedee報平安

個人覺得雨傘運動最感觸 (認真)

睇下佢哋捱唔捱到朝早

老到坐住輪椅都照出黎，個下真係

我附近四五架bb車

雖然今日係地鐵比人屌 有啲嬲 但係行緊嗰陣見到嗰個都好齊心好多細路都冇係度發脾氣 仲有個阿叔見帶住兩個小朋友 特登出黎講比佢地知 要企出黎講自己嘅意見睇到眼濕濕

我都係瞞住屋企人去仲同fd帶物資去

但今次無一個做領導 凝聚力唔夠

真係好心酸
終於可以衝擊個陣但無人Lead
仲見到有巴話民陣出番黎攞彩

身教
呢啲真係真心識教下一代

雨傘果期我係旺角返工 果排晚晚都留到兩三點
重奪果日好振奮

仲記得傘運第一日個個唱年少無知
好有共鳴

岩岩我老母11點半打黎問我係邊
我wtsapp佢話夜返only

我個陣都係，比屋企人屌到反艇，都要同同學堅持去

幾日嘅留守 唯一一次嘗過瞓街

訓過幾日

我老母好煩 頭先係睇電視先鬧完交

我老母同老豆係話你去左以後唔好返黎 所以係諗好哂理由先去到

放心 佢冇事

原來你哋都係咁

訓左一個月

香港人

咁啱既
我同我老豆岩岩開完火

你地真係有聯絡？

我直頭暪住佢哋話出街同fd食飯夜啲返
11點幾返嚟當咩都無事發生過

黑洞巴識弟弟架？

嘈都廢事
幾十年前阿爺比人批鬥批死 而家走去奶共
日日話聽到新聞報導就嬲
祝佢早死早著

無事就好

唔通.....你地

難d 5點前應該清場

12點返到屋企好攰
走個陣應該係激進派要衝嘅時候
但係個下覺得自己攰
開始反思緊行咁耐路其實係不斷消耗自己體力
如果一開始就包圍立會
成件事可能唔同晒

我媽明白事理好多，叫我唔洗理老豆

平安無事

係咁講中共好中共好睇唔明

總之佢冇事 大家可以完全放心

我哋聽日再戰

聽日應該無啦
警犬點都會清

我身邊嘅朋友 好多都得到父母支持 我老豆老母就反對

大家安全平安就好

無辦法 政府計好晒
等你啲人走得7788先出聲明
引鳩各位手足衝
再借啲意趕走晒啲人同拉人

個個齋坐 和理非 等運到

唔緊要，總會有同路人

依家就真係咩都唔好做 做都唔用
捱多幾個鐘就會有人支援 點都要對峙到12號

休息既休息，希望捱到聽朝
車輪班龜
等到有人接力，希望咁

安全緊要
期實9點令都無人郁啲人都開始動搖
好難有再有進一步行動
同埋無人lead

今日好多人無上水
可唔可以上水報個平安

你地要小心

見到我係屋企睇緊電視不知幾安心
當年第一日九萬幾個電話係咁打嚟

好不安大家唔好有事

勝敗關鍵在於呢三日

@鈺頁

真心唔明點解唔比

12號係最後抵線黎
依幾日要養精蓄銳呀！

仲有日文巴

咁既鋪排，警犬大把時間安排調更，朝早前清場

@勇者 @一敏 @愛龍

其實佢地驚自己個仔女比黑警打受傷都係無可厚非

廣傳

我又唔係三毛嗌人放棄既
巴你小心為上

勇者

你車輪人 人地都會換更 真係唔值

呢d行動最少人參加真係冇用

中國好

希望佢喺到mon緊post搶#2

賣左你都唔知啦

諗好下個topic未？

咁又未必 今日香港政府成功激嬲香港人

103萬名英雄 好唔好

11點走左
返左屋企啦
睇緊直播清場

對唔住冇留守到深夜
見到冇人比人拉勁心痛

依家仲有班玩緊流水
係告士打道
唔知捱唔捱到

當年啲速龍一衝，啲女仔就仆街了，頂住後面啲自己友叫佢哋快啲起身走
無準備真係唔好企前排

good

誓抗惡法
我志不變

無畏強權 繼續抗爭 ？

香港人嬲=廢下晝100萬人出黎乜事都冇發生